冇人睇緊神探？

Cctvb

睇過幾次但係開頭呢度好似冇睇過佢

剪耳仔有無cut到？

啱啱開始？

yes

睇緊 呢套都幾好睇

Lm等睇食紅燒翅

法國佬配樂

好似幾恐怖咁

好肚餓

唔係恐怖片

呀雪出場

杜琪峰d配樂

呢套戲真係好撚好睇

我都已經睇過十幾次

幾掂暗事人身邊有野幫住
套戲tvb特別人員揀出黎㗎！？

應該係講每個人心入面都有心魔
同埋我估係因為林家棟拎左獎先播

其實我睇幾次都未明

老婆係佢自己隻鬼？

係

支鎗唔開得架！！

同佢離左婚咋 無死

Ff同鬼應該係兩樣野？

安志杰都開始有心魔了

劉青雲精神病 幻想出嚟 , 唔係鬼嚟

老婆唔係劉青雲心魔,而係老婆本我迷失左,但繼續起劉青雲身邊,所以劉青雲一直見到佢,同樹林入面個林家棟真我道理一樣

好難明

睇親都好想食

屌 輸左比投名狀李連杰

文雀個配樂都係佢，真係好正

我要成名 先頒個影帝俾佢 我覺得某程度上侮辱咗劉青雲

杜sir班差佬除左何尚生,唔係窩囊就係同流合污,係咪突登

文雀我唯一中意就係配樂 成套戲就mama,少有銀河嘅戲我係睇唔哂

咪就係 神探劉青雲 演技根本入木三分

Agger

真係演得好自然

加上投名狀三主角，而神探係青雲one man show,安志傑可以唔理

就好似神經俠侶 都係睇吳鎮宇

就係因為金像獎分豬肉所以劉青雲07年憑我要成名攞獎
變相08年無得攞

用七個人去演七個性格 算係幾新鮮

但係就變相埋沒咗 林家楝

我成日諗 , 如果林家楝一條友 演晒七個格 就好睇咯

唔掂

畀門徒 劉華 吳彥祖都無咁嬲

最理想梗係遲一年先攞
但到時d 人又話俾劉華都唔俾佢

sor 1999

我意思係 太遲先俾劉青雲

新不了情 目露凶光 暗戰 , 早已經值得攞

07年災難 我黑社會2叫做好睇